---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7720"
date: "2008-11-07T17:26:17"
uploadBy:
- "flyingcat"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich werd's probieren:

Schritt 1: Digicam finden
Schritt 2: Digicam laden
Schritt 3: Filmen
Schritt 4: Rausfinden, was man mit dem Video tun muss damit es hier landet...

Nachher mache ich mich an Schritt 1, versprochen.